綜藝報選出2019年十位必關注導演

雖然現在已經正式進入 2018 年度獎季，但在尚未出現情勢明朗的競爭者前，好萊塢權威媒體綜藝報則率先選出了 2019 年必關注的十位導演（及組合），其中包括在今年威尼斯影展帶來編導處女作《一個巨星的誕生》（A Star Is Born）的布萊德利庫柏（Bradleu Cooper）、同樣演而優則導的奧莉薇亞王爾德（Olivia Wilde）也將帶來首部長片執導作品校園喜劇《Booksmart》。
其他還包括在今年坎城影展以《邊境奇譚》（Border）獲得一種注目單元最佳影片並將代表瑞典出征奧斯卡外語片的阿里阿巴斯（Ali Abbasi）、電影評論出身的肯特瓊斯（Kent Jones）在翠貝卡影展以首部劇情長片《Diane》獲得最佳影片、以《The Good Girls》入選多倫多影展站台單元的墨西哥導演亞莉珊卓馬奎茲阿貝拉（Alejandra Márquez Abella）、在柏林影展以第二部長片《博物館偷很大》（Musem）獲得主競賽最佳劇本的阿隆索魯伊茲帕拉西歐（Alonso Ruizpalacios）。
另外還有改編自己的同名獲獎短片《Share》的皮帕畢安柯（Pippa Bianco）、聚焦華人家庭全新作品《The Farewell》的華裔女導演 Lulu Wang、以及即將帶來首部劇情長片《Selah and The Spades》的攝影師塔雅瑞莎波（Tayarisha Poe），上述三部電影都將在 2019 年日舞影展首映，前兩部入選了美國類劇情競賽片，最後一部則將在 NEXT 單元放映。
而今年被綜藝報選出的唯一搭檔組合是柏特與柏蒂（Bert & Bertie），兩人過去曾執導過許多動畫、紀錄片、音樂錄影帶、廣告等，並以 YouTube Red 原創電影《Dance Camp》作為長片處女作，最新導演電影則是由薇拉戴維斯（Viola Davis）與艾莉森珍妮（Allison Janney）主演、Amazon 製作的《Troupe Zero》。完整名單如下：

布萊德利庫柏（Bradleu Cooper），《一個巨星的誕生》（A Star Is Born）

奧莉薇亞王爾德（Olivia Wilde），《Booksmart》

阿里阿巴斯（Ali Abbasi），《邊境奇譚》（Border）

肯特瓊斯（Kent Jones），《Diane》

亞莉珊卓馬奎茲阿貝拉（Alejandra Márquez Abella），《The Good Girls》

阿隆索魯伊茲帕拉西歐（Alonso Ruizpalacios），《博物館偷很大》（Musem）

皮帕畢安柯（Pippa Bianco），《Share》

Lulu Wang，《The Farewell》

塔雅瑞莎波（Tayarisha Poe），《Selah and The Spades》

柏特與柏蒂（Bert & Bertie），《Troupe Zero》

羅素兄弟？